吳業坤紅館演唱會 2019《小句號》

演出日期: 2019年4月19日
門票價錢: $680/$480/$280

聽朝起身搶飛

不了

搶飛？不了
等演唱會當日黃牛送飛

屌，原來冇黃牛炒......

請我去都要諗下

開得一場 黃牛可能炒貴十倍

髮再生
喺紅館示範植髮

髮再生

4月19號 [black] [/black]419

唔洗錢都唔會去

啲飛拎去慈善義賣都冇人會要啦

香港樂壇痴撚左線？幾多歌手努力多年都未上到紅館但呢件垃圾竟然開第二次？

換個日子又可以再請過女義工

你去左聽完先再講

咁快又黎 喂乜佢真好紅咩

狗屎垃圾都去到紅館到開

送飛都唔去 垃圾仲開

你知唔撚知以前香港上到紅館係咩一回事

等收平飛

紅館唔通真係打個和 都要賺錢

吳業坤開乜撚野演唱會2019